耶撚真恐怖。。。

痴撚線

好驚佢地

真係痴線

假膠味濃

今天打飛機突然發現 出來的竟然比平時雪白 黐立立 多謝上帝設計我有別於其他人 唔講咁多了 去做蜘蛛俠了

今日發現自己冇得投邊個做特首，一定係上帝嘅考驗啦
我屌你老母啦

耶撚最叻就係將D無必然因果關係嘅嘢拉埋耶教黎講,純粹為追求自我感覺良好,一日打J打到黑,好撚悲哀

我覺得係得心靈空虛到仆街先會信

今天抆屎時突然發現，用手摸自己肛門原來有幾條肛毛是保護我們的皮膚，以致不容易受傷。我真的感歎上帝的創造真是奇妙，真的微小到連我們的肛門也細心創造#在人們不顯眼的地方發現上帝的奇妙作為🙏

what about this？

竟然剪走上帝既保護

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

之前工作識得一個
只係無野做時無聊吹下水

之後佢無啦啦
天使 魔鬼 牧師 左成日

痴線

真心唔明D耶撚點解咁反智

根本無論信咩教或者無信教個世界都係咁轉

D耶撚就硬係要覺得世界係為佢地而轉

咁似比比鳥篇潮文既

屌你老味

似假膠喎

好肯定係真，佢自己都有去教會，而且會係咁po經文

屌 佢地好撚煩

即刻搏咀

伯友好高章

嚴重整親手唔係帶個老母睇醫生而係返教會不孝子到咁都打飛機